L'Agoria Solar Team, équipe belge composée d'étudiants de l'Université de <START:person> Louvain <END> (KUL), a remporté ce <START:date> jeudi <END> à <START:location> Adélaïde <END> en <START:location> Australie <END> le championnat du monde officieux des voitures solaires, le World Solar Challenge. Cet article est paru dans Le Vif (site web)
